Gear放hall既小心同學係狗仔女

未知hall mate係咩人既請小心保護自己

推

本身仲諗住搬入去

已經同room mate 商量好
係門口貼住狗仔狗女不準內進，否則打鍋甘

Hall mate係同路人未得囉，但係小心支那狗

好多NDS